我撤回之前話功能組別係冇用呢個講法! 正確做法係 體制內外都做!割蓆

[警告]2020特首選舉， 根本無論點， 就算1200 嘅選特首人全部同北京作反， 都0%選到一個代表香港人嘅特首!

呢個post我既言論我講嘢有錯! 我想撤回

光復香港路線圖：清楚表明體制內外夾擊的重要性

呢位巴打講嘅嘢係啱

我哋香港人都做到不分化不割蓆 和勇合作， 咁樣體制內外不割席一樣做倒, 因為運動最重要係團結!

【長文】立法會選舉部署！！

push

Push